[扮撤軍？] 美國要保護庫德族控制油田 俄羅斯批國際土匪

美國要保護庫德族控制油田 俄羅斯批國際土匪

（中央社莫斯科26日綜合外電報導）俄羅斯今天譴責美國是「國際土匪」，此前美國宣布有意保護由庫德族民兵控制的敘利亞油田。

俄羅斯發表批評美國的聲明之前，美國國防部長艾斯培（Mark Esper）表示，美軍正強化在敘利亞代爾祖爾省（Deir Ezzor）軍力的部署，包括機械化部隊。代爾祖爾省靠近伊拉克邊境，擁有敘利亞最大的油田。

艾斯培出訪布魯塞爾途中告訴記者，美軍的任務是阻止伊斯蘭國（IS）進入油田，而取得「可讓他們在這個區域內發動襲擊、攻擊歐洲及美國的資源」。

大約有200名美軍目前駐守在當地。

俄羅斯國防部發表聲明說：「美國目前所作所為，奪取及控制敘利亞東部的油田，簡直就是國際土匪。」

俄羅斯國防部指出，所有蘊藏在敘利亞的碳氫化合物不是屬於伊斯蘭國，當然「更不屬於對抗伊斯蘭國的美國防衛者，而是專屬於敘利亞」。（譯者：曹宇帆/核稿：盧映孜）1081026

記唔記得7、8月既時候，臨有行動前一日既連登，係充滿住遊行路線、離開方法、行動目的地既街坊整既攻略、仲有各種各樣既行動資訊整合，所有行動都係至小早半個月搞，有D 活動更加係會根據其重要性去調配，例如我記得葵青區遊行係推遲左成個月的。

反思行動及行動數量

（極緊急！！！）等我教大家點再引發群眾熱情

我們早前在Telegram成立了手足匿名搵工平台，助手足自行尋找明白其情況的本地良心僱主，幫助他們在漫長保釋（可能講緊一、兩年時間的排期）或長期夢境中，有工開有野做有糧出，同時又可以滿足保釋條件。

南Y島個頭有冇油田?

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

彈出彈入，係咪用來交換isis 情報

香港都有油田

有可能